香港有無得買日本果隻透明乳酸水

日本飲過,好好飲
但唔見香港有得買
係我廢搵唔到定係香港根本無

搵下759
不過香港肯定有

除左759有無其他鋪頭有
有無巴打見過知邊到有

優品360有
買過好幾次

屌,唔掂呀巴打
今日行左好撚多間都無,你有無印象係邊間見過有
同埋問過好多間都係話無貨,有貨果陣都係得奶茶

一田有

邊間?

吉之島

可以必思？

咩叫必思

邊一間見過

自己想飲乜都唔知

我係7仔見過

太古aeon 琴日見到

各位巴打,係呢支

推POST...

一田咪有囉

邊間分店...??

759買過啦
有成箱都無人買
屋企仲有幾枝

唔係間間有......

想搵橙味多啲

乳酸去大間啲嘅360搵都有啦

759同marketplace都有
btw, 好難飲 實在太甜啦

愉景新城有 岩岩先見到

呢支成日喺759/優品成日見，反而果隻奶茶就搵極都無